有冇廢老30蚊樓下走左匯豐？

諗起班c9廢老當匯豐穿左30既時候，係度圍住講穿左30樓下一定要走，到20蚊先考慮買返啦
依家中撚晒伏

你又知下星期唔會跌番落28？

跌左半年, 升一日就打哂飛機

廢老多數strong hold

你又知匯豐聽日唔會跌？
唔知ar 希望在明天
凡事無絕對嘅
其實匯豐30蚊又有咩可怕
生命滿希望 匯豐會升返

正股驚咩allin買匯豐

早幾日係大戶呃貨

真係唔知對手果個係邊間股票行

只係笑鳩揸左十鳩幾年，穿30放左，依家望住上返30嗰班人

佢地應該想死

利申 食花生

高買低賣，成功之道

等25蚊all in

廢老揸得都6,70蚊買落
2,3蚊算咩

有冇廢老50蚊樓下走左匯豐？
有冇廢老40蚊樓下走左匯豐？
有冇廢老30蚊樓下走左匯豐？

有冇廢老10蚊樓下走左匯豐？

等10蚊入

18見

班廢老都收左咁多年息驚閪咩

世代相傳，點會咁易放

一隻冇前景既股，係應該幾多錢都走

lm

做SP 算唔算

港股全線下跌
啲人集中係5仔到

10.1係鑽石價

止蝕派又柒